其實Batman , Superman , Spiderman點解可以咁撚紅？

佢三個都算家傳户曉

點先算紅我諗好似MJ , Kobe,占士咁

你無接觸過相關嘅嘢，你都無可能唔識

做地盤嘅老豆同阿爺都識

咁點解佢地係全世界咁紅?

Superman同spiderman技能設計稱唔上"好吸引"

Batman幾特別

Ironman就真係好撚好撚好撚紅，但同上面比起，知名度差一線，下一代可能就追返

因為佢地無對手

SPIDERMAN紅係因為出個陣個時代，佢係比較貼地的英雄，令班青少年有好強的共嗚

唔知邊度睇返黎

有好多人名好似出生之後唔知幾時就好自然咁知
好似一開知就係你個腦裏邊咁
mj kobe beckham Micheal jackson batman呢d

咁其他呢？

同ball

Superman batman電影70-90s年代好撚紅
跟住又有玩具/game/動畫帶動

超人Christopher Reeve年代紅到發紫時, 樓主可能仲未出世

你啱，真係未

如果我四十尾五十歲應該都未必上連登了

超人 同batman 係我老豆都識

佢地細個己經睇dc 卡通

反而spiderman 佢係大個左睇電視先知

超人同batman係最早的英雄
基本上佢地就係始祖
咁點唔紅姐
一個第一個超級英雄
一個第一個無超能力的超級英雄

正常第一個就會出名架啦
因為你代表緊個樣野

Spiderman就有人講左

Thankyou

Ironman應該係男人都like 有錢有女有甲

之前超人萬年第一,蜘蛛仔就萬年第三
但最新排名.超人好似跌到第三

Ironman 係電影出左先紅。
睇翻以前漫畫個造型，撚有人鍾意

利申: 幅圖求其search

我反而唔明transformer

Iron man 一向漫畫電影上之前二線角色

spiderman紅係因為夠貼地
佢都要同其他市民一樣為口奔馳，唔同其他超級英雄唔做英雄都已經係人生贏家

第一 一直係Batman仲要壓倒性第一

人氣應該係，但永遠超級英雄排名都係超人第一，bman永遠第二，我都唔知點解，可能有代表性掛

知名度同人氣的分別
多會識唔代表多人鍾意

知名度第一一定超人
但人氣就算只計dc batman都高過佢啦

好鍾意睇Spider-Man fing黎fing去啲鏡頭同戰鬥方式 反而超人就麻麻 太屈

superman而家唔紅啦
batman都開始dup

歌都有得唱
spiderman spiderman 彈你賓州攞你命

Batman都dup 排名仲係長期第一喎
超人我就覺嘅

純粹個人意見, 我覺得做超人個演員首要係靚仔,
依家呢個唔多得

留意返，我講iron man紅係指mcu之後，唔好曲解我

batman3步曲 loop到以家有時都會拎出黎睇多次

呢三個之後最紅係邊個？
Deadpool?
Wonder Woman ?
Wolverine?
Iron man?

一部都未撚睇過
唔想睇
亦無必要睇

Marvel 係電影上面就係用班2線superhero 撳住你dc班一線黎打，都咪話唔勁

咁marvel有咩一線？

睇你點定義紅
Deadpool wonderwoman香港識嘅人仲係唔多(係外國就有ww)

Wolverine同ironman應該多
同美隊，hulk

計唔計忍者🐢?

外國啦
英雄類啦
如果計🐢應該計埋變

Marvel 1線咪就係賣左電影版權出去嘅蜘蛛仔 x-men 同神奇4俠

marvel top 3長期美隊，狼人同蜘蛛仔

Batman故事背景夠黑暗
同真實身份Bruce反差夠大
最重要敵人全部都好有個性特色，呢樣應該冇其他hero夠佢嚟
Joker甚至可能仲吸引過Batman

Superman可能係有代表美國既形象，夠正面

Spiderman平民英雄，英雄以外都同大家一樣要返工搵飯食，夠親民

神奇四俠係高知名度同第一個超級英雄家庭，其實好難話係近年既一線，你睇Marvel夠疆cut咗F4主刊就知
就算話係為咗逼Fox放返版權，又唔見佢cut鳩xmen同變種人？
雖然劇情同大事件參與度都高

利申：F4 fan

唔係掛

F4無一線好耐啦

咁係因為近年d戲拍得閪
其他太好
以前真係一線
F4算係marvel白銀時代第一套，第一個團體英雄

隊長差d
另外二個真係好紅
成日有大事件實有份
特別spiderman

明珠台播得多

電影未出我諗問100個應該得3,4個識

Batman唔清楚
但係邊個話你知superman係第一個superhero

肯定啊，試下問你爸爸媽媽婆婆果d

我意思係ww未去到"唔留意相關嘅嘢都識"嘅地步

呢三個已經係家傳戶曉既角色，係連我老豆老母，甚至阿婆，佢地完全冇留意過漫畫/電影/玩具都會知有呢幾個超級英雄
另外，marvel真係好撚屈，成功用電影推一班二線角色，而家連我老豆老母都識mcu三巨頭

本身唔太鍾意iron man 可能因為漫畫關係
而家見到d小朋友講到iron man咁正面就好燥

f4入面個火人好似仲要係marvel第二個超級英雄

唔係第二個,好似直程係第一個

唔好意思...第一個好似係Namor

但你都要理解啊巴打

始終係新宇宙嚟

你都唔會話見到injustice 大超咁仆街而嬲啦

佢地係講緊mcu ironman，有d好有d衰啦

第二個人嚟，只係同名，第一個火人無得熄火，要長期套住個罩

自己係睇以前JL個卡通片識
Spiderman紅夠貼地 電影又出得好 （頭兩集）

依家繼呢三個之後我覺得係狼人 iron man同美隊

當時tvb成日播spiderman, batman卡通，好難唔識
但超人我係因為iq博士先識

superman 首次登場於《動作漫畫》#1（1938年6月）

Namor 1939年首次登場於漫威漫畫

Namor 係marvel第一個

個個火人係marvel第二個，係CA1的展覽，tony老豆show車個度其實有出現到

For the most literal answer, comics began as just reprinted collections of the comic strips that ran in newspapers. The first time one such book contained a costumed hero with superhuman abilities was Action Comics #1, with Superman, in 1938.

[url]
[/url]

1938年，名為《動作漫畫》的連環漫畫雜誌首次展示了腳蹬紅靴子的超人把一輛汽車高高舉過頭頂的形象

humantorch?

x men，最強漫畫銷量

當年賣晒俾人個d咩一線囉
Spiderman, x men .f 4
Hulk同夜魔都一線尾
但03的電影版拍得西

基本上08年之前的marvel角色人氣排名
有一半以上都係xmen

SUPERMAN 係八十年代係神片黎...同大白鯊異形一樣,
八零年前出世個D冇可能冇睇過,
因為個時明珠台有得免費播.

基本上呢正義聯盟同復仇者最大唔同係
前者係一線成員組成同d元老基本上唔會走
後者係二線組成，同成日換人

漫畫原祖成員，最出名己經係hulk同雷神
同spiderman,x men的名氣差好遠
當年應該連f4都不如
Ironman同ant man 更加唔好提

舊版電影好似7幾年

Goku

IRONMAN 就係好應該多養RDJ成世
係佢演活左IRON MAN

超人suit柒，角色離地，電影唔掂，點紅呀

ironman直頭係mcu主角，梗係正義

超人70-90年代紅到癲

你而家睇就覺得柒, 當年邊有人會覺得柒, 不知幾型

F4之前2套好正, 但後來reboot既一套好唔掂, 我恐怕因為咁而唔會再拍了, 你而家想搵到個可以正過Jessica既女主角都幾難

個二套都唔太好
特別2，好的話就唔洗reboot

真正拍得好的f4電影叫超倫特攻隊

以今度之，想當然耳

呢個係60年代嘅蝙蝠俠，自己參透